今日有無人閙鐘無響

是咁的，細佬有2部Android 機 set左幾十個閙鐘，但2部都無響，唔知有無人遇過呢個情況

Android 機被hack左

an撚表示武事

痴線好彩今日唔洗返工，兩部電話alarm都無響

an機好正wo

唔使返工就唔好set鬧鐘啦